全面戰爭 開始

Total War now begins

午餐肉 需要全面進場了